其實大家聽日仲去唔去東角行街？

宜家成個熱門都係啲新post 好似大家互屌咁
有冇人話我知聽日係咪得我on99一個行街

915毒撚一個去行街

915見

無人去嗎？

得1個人陪

星期日去cwb shopping 好正常

去

👹

對付藍絲應該借力打力，順水推舟

PUSH

915 港島見

正經post 推唔起 比人帶晒風向講淘大藍絲
聽日915又冇人講

mo chor 無力感

聽日見

915